想問點樣可以Join習仔外交思想研究中心?

我好想一齊研究吓佢嘅外交思想
點解可以咁撚on9
有冇人知邊道有啲workshop報名

搵間小學讀下

你可唔可以十里山路不換肩先

唔得嘅話 就唔該收收皮先

冇人唔知佢諗乜 真心想學野研究

網上有得學習思想啦
49 USD 仲有 cert
有呢張cert 仲威過hku grad

你要運用李天命嘅思考藝術

正喎，唔要cert就免費
但8個星期好長

你資質夠高既話可以一日睇晒 8 weeks 既內容
佢錄定你唔分期睇都得

哇屌你個閪
多啲報完落Cv先

落cv

報中資i-bank可能會加分

突然覺得前途一片光明

唔請嘅話我估應該係違反咗國安法

係咪去理大孔子學院讀書並搵教職員推薦

好勁啊清 （仲勁過黑色精子）
要科勞你